究竟我係咪

機械人？ 成日都要戴住個面具做人 就算抑鬱都要繼續落去 有覺得周圍啲人都好多機心 覺得自己開始都變到好似佢哋咁

Google沖繩奴隸島
你會啟發到另一面

你都痴撚線

想做過冇機心嘅人都得唔得 畀人當白痴仔